====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un aspect merveilleux des villes réside dans ce fait qu ' elles rassemblent une totalité d ' hommes dans leur incroyable diversité , leur singularité , au sein d ' une forme , d ' une atmosphère .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

